[掟西瓜尋湖龜]2020-21 NBA 常規賽討論區 (18)

***做伸手黨前請睇#1多謝合作***

入花名

官網 :

坦克大戰

數據/球員人工網 :

NBA news/rumors :

WOJ大神
NBA Draft :

NBA Full Game Replay :

(電腦先睇到)
LIVE LINK :

其他NBA 討論區
Reddit:

PTT:

@我係人民幣詹姆斯

你潛撚左去邊啊，敢上水未?

強帖留名

份約要分幾多年俾

真心癲
下一站去邊
不過會唔會有爭冠球隊補佢

正想講
Buyout左都冇勁隊想要

睇個勢似湖人

快艇
諗起之前快艇老細想同佢握手
佢扮睇唔到

感覺湖個個位都好虧
不過應該會補個防守好少少嘅掛
網又係咁
艇就佢未必肯去

老底玩下姐 搶左先

奶共dm緊了

去網挽兄弟籃球好過啦

The Brooklyn Nets are widely considered the leaders to sign Blake Griffin when he clears waivers, sources tell Shams Charania and James Edwards III of The Athletic.

網有邊個做過佢兄弟

Daj

唔記得有呢條友

Lob City 2.0

卡戴珊 聯盟

登登 同 芬妹 係襟 兄弟

Ben同芬妹先係

cp3呢

艾榮唔傳就搵夏登

幾個禮拜之前booker撚ben

呢個直情穴兄弟啦

Phoenix’s Devin Booker has been replaced by Utah’s Mike Conley Jr. in the 2021 NBA All-Star Game on Sunday. Conley will also participate in the 3-point contest.

replacement既replacement

係愛呀哈利

WHY ME !!!?!?!?

JAZZ 有三粒明星呀.
幾時比埋BONDOVIC 同INGLES 去

睇返以前D明星賽, 入緊樽

GORDON

ONEAL 比謝天華九分

屌你啦, 49分

！！！！！！！

我愛conley

16年真係好睇既
LAVINE 同GORDON
謝天華.
應該CHAMP

恭喜Conely

ONEAL 比九分有道理

佢話應該一TAKE 過

活塞買斷格芬！湖人快艇網隊勇士都有意他

據ESPN報導，活塞和格芬就買斷達成協議，這位6屆全明星球員將成為自由球員。

格芬本賽季的年薪為3660萬美元，下賽季為3895萬美元，根據名記斯泰因的報導，湖人、快艇、網隊、熱火和勇士都對他表達了興趣。

本賽季，格芬代表活塞出場20次，場均31.2分鐘得到12.2分5.2籃板3.9助攻0.7偷球0.2封籃。

走, 但唔好想湖人, 去大飛啦屌

謝天華心諗
攪撚錯呀, 我就五十分,
佢咩創意都無, 又無龍, 又無風火龍
動作同我一樣, 咁都50??????????

最喜歡有關二哥嘅週末

唔洗睇仔

佢睇卡通片呀VIUTV

都抵LAVINE 贏既

GORDON 唔可以一TAKE 過

太花巧了
但今年入村賽仲慘
d友仔都唔識既, 唉

希望佢地努力D諗下點入樽啦

個陣灰熊打到咁好 都唔比conley入
估唔到依家又肯 booker咩事呢

不過ddr都慘

補conley都唔補DeRozan

好彩而家先補，唔係尋日揀剩三個爵士就笑撚死

睇林書歆, 睇佢點輸波

BOOKER 係咪拉傷左呀
屬日仲有打喎?
DDR 無得出, 唉, 佢其實都有實力架
但係馬剌太低調........

可能比人忘記左

ADRIDGE都無得入

９分隊， 傷左件

慘呀打Ｇ 聯都傷

書人係咪唔想去，連三分賽都唔玩

熱火補強盯上兩大強人 禾爾羅利進入候選名單

據美媒報導，邁阿密熱火將侯斯頓火箭後衛約翰-禾爾和多倫多速龍後衛凱爾-羅利列為球隊引援的兩大潛在目標。

想簽Ｊ ＷＡＬＬ同ＬＯＷＲＹ

要用ＨＥＲＲＯ喎，唔啦

Ddr今年點都值過conley 定係因為依家打PF當F無得replace G

曝有球隊全力追求比爾！想把他救出巫師深坑
一名華盛頓巫師的對手球隊高管稱球隊在試圖盡力追求巴特利-比爾了。

然而，這名高管說：“在對球隊忠誠的方面而言，我認為比爾與史提芬-居里、列拿特在同一級別。”

值得一提的是，儘管此前巫師戰績糟糕，但是比爾仍然表示自己會和球隊渡過難關。目前，比爾場均得分32.9分5.4籃板4.7助攻。

ＢＥＡＬ哥而家西波毛係咁然喎， 點會走呀？

曝熱火要有交易大動作 三大強人都是補強目標
據美媒體報導，邁阿密熱火隊在交易截止日之前可能有大動作，木狼的唐斯、火箭的禾爾和速龍的羅利都被認為是熱火隊的追逐目標。

吹熱火要城城？
得唔得呀又？

被迫害？
打ＰＦ位呀佢比人推到去打
如果Ｇ位一定入

網隊而家淨返幾錢去追格芬?????

七六人想要ＴＵＣＫＥＲ
但要得一個二輪簽又．
多高管認定塔克加盟76人 火箭最多換個次輪簽

據美媒報導，多名對手球隊高管都認為，侯斯頓火箭前鋒PJ-塔克最終會去76人，有可能是通過買斷後加盟，也有可能是通過交易，76人送給火箭一個次輪簽。
值得一提的是，根據此前報導，布魯克林網隊、密爾沃基公鹿、邁阿密熱火、丹佛金塊和洛杉磯湖人均有意通過交易得到PJ-塔克。

除此之外，多支球隊的高管都認為，PJ-塔克的交易會盡快達成，但這將取決於火箭的要價。

Booker will miss the All-Star Game due to a left knee sprain. He was named as a replacement for Lakers‘ Anthony Davis.
傷左啊

唔係，銀仔揀邊個都得

銀仔又做馬

唔通佢係摩門教既？

錢同冠軍機會， 東岸對手只有七六人， 同公馬

尋日打完湧有少傷
直接射波唔去啦
無理由齋去射三分就無咗幾日假

想問下all star幾時開始

無記錯係星期一7點半 skill challenge同3分賽
9點all star正賽, 中場休息搞入樽賽

畢拿咪屌柒過佢囉
仲叫佢過黎？

Conley今年真係值得all star咩

唔值，見爵士賣慘情銀仔可憐吓佢

KK 都入過啦

有15年一線鷹先例，又年年都話佢咩all star遺珠，邊有人會嘈

不過數下西岸真係要入既g都入哂

估下邊隊會執bg

The Sacramento Kings have been willing to discuss trade scenarios involving Marvin Begley III, rival executives tell The Athletic.

最衰McColumn傷，但銀仔其實可以補DDR

終於放生

John Collins 換吧

我都想 執返好防守應該幾好用, 如果R到多個pick就更好

buyout完係老底定點

同埋你熱出到咩人手大

Sga

老底

其實呢啲trade rumor唔使咁認真，講真咁多年trade有幾多係同rumor一樣

CJ如果冇傷兼keep到季初個表現可能都碌到入all star

第3年，仲有得救既

on9

可惜傷左

感動既傾屎肯放生佢

袋利老豆好不滿
禾頓個帥位又咁穩
睇幾時爆更衣室

devin

可能俾返d面爵
打個asg搞到咁大單

交易市場幾時完

25/3 美國時間

fox有排嘆

格硬數到三個all star到時final都入唔到咪仲柒

係咪咁好彩呀

芬妹又話買斷入網隊，鼓佬又話買斷

cls

是但啦，咁多錢

唔會啦 dlo過去就係想夾towns..再加埋之前畢拿屌哂佢同wiggins..過黎比人屌多鑊？

唔會，因為無人care

大把隊都試過

其實我覺得好野黎

佢已經潛咗水了

臭g份cv又多咗一格了

畀啲耐性
入到季後賽，潛艇輸波佢就上水啦

懷疑佢係47人之一

Over咗

2015 鷹4個player加coach

一日搞掂曬?

個年仲要比廢老殘陣炒蛋

今年冇新秀賽？

猢鐘意學偶像 間唔中死一兩件唔出奇

你分身黎

無

係

嗱，咪俾人笑到宜家咯

鷹

數據黎講cj值得入
ppg排11

我哋反返自己到圍爐算啦

好波

Air ball

kg又係到發癲

呢幾日呢個po請用不推文回覆，關注番47港人事件

He up 乜9

樓主個topic關注緊，我地照常交友就得 算推post上熱門黎

見到入去咪個post幫手睇下推下post

又唔係叫你出去俾人拉

你上面條友5毛黎

出post都俾人拉 好似係
所以榮狗同禾一致決定，先關注湖龜，後關注47
唔係唔關注，係希望推呢個post黎關注，擴大關注47既層面

拉

你係我上司
我冇你咁高人工 咪屈

拿 都話有人會拉架啦

係唔係得我e到好多blocked user？

Collins overrated???
20+10喎場均

唔值max
但佢想要max

呢個年代20分都係普通料

此言差矣 都要睇埋其他方面

真
不過都會有球隊肯食
Tobias harris 都頂薪
Hawks 肯唔肯比頂薪主要應該都係睇Young 想唔想要佢一齊打

Griffin在買斷合約的協議中放棄了1330萬美元的薪資，他的合約在下個球季將會佔有活塞2980萬美元的薪資空間。

都仲食緊活塞30m

定係想好似當日玩一線鷹咁玩法

無viutv但係yahoo免費

芬妹

腸執唔執到 想再睇cp3+bg

點都係硬食一年好啲

bg 基本上廢左一隻腳

bg轉左point forward打法 要幾多個波先夠分

活塞下年都無咩作為 仲要填窮人線 是但啦

BG由2019年12月到依家都無in game dunk過

VC > bg

一個DPE 5M
一個 Mini MLE 5M
兩個 exceptions 都未用

All time best dunk點排

fuckme ft line 360
ag sit dunk
vc over 7ft in game
fuckme ft line between legs
fuckme ft line windmill
vc 360 reverse

有無漏

唔怕爭波打，本身有3個球星都清楚分哂工，只係佢入到網有咩作用發揮到

內線一係好似DAJ咁pnr 等餵波，一係Jeff green/Bruce Brown打小球靠3分同運動能力，後面仲有Claxton又跳得下

bg 可以做到邊樣？

Passing big 加有啲 shooting ability 係無隊會嫌少
當 rotation depth 好多隊都會有興趣
Griffin 問題係防守你想犧牲幾多

Passing big前提係入到底, 得.315我都唔知仲叫唔叫有shooting ability

宜家 passing big 要求已經唔係入底
係 perimeter screen 原駁腳做 second pass

ag 360 scoop off side board
Gerald Green head above rim ally oop windmill

Josh Smith dunk put back game winner against Magic in playoff

你知名5毛

pg 360 reverse算唔算

求明星賽LIN

原來今年係一日玩晒
以為今日有入樽賽3分賽睇
訓教先

屌武肺咪搞咁多野啦

你怕咩，宜家雀三隻all star，怕都佢哋怕先啦

NBA同球員都要搵錢
轉播收入少左點簽大份約

A GORDON?

MCGEE

D HOWARD?

ANYONE ELSE?

M JORDON?

邊個要防守/進攻大前鋒?騎士咩都有

曝多隊有意簽下小蘭斯 76人獨行俠都想要他

據美媒報導，邁阿密熱火、明尼蘇達木狼、波士頓塞爾特人、費城76人、新奧爾良塘鵝以及達拉斯獨行俠都對克利夫蘭騎士球員小拉利-蘭斯有意。

值得一提的是，本賽季以來，騎士戰績不佳，球隊此前遭遇了一波10連敗，近期關於騎士的交易流言不斷。

目前，小蘭斯場均9.8分6.3籃板3.2助攻，騎士排名東岸倒數第三。

曝獨行俠有意交易路夫 他已不在騎士計劃中

據美媒體報導，達拉斯獨行俠隊對克利夫蘭騎士隊的大前鋒奇雲-路夫表示出了一些興趣。

2018年夏天，路夫和騎士隊提前續約了一份4年1.2億美元的合同。他和騎士隊的合同還剩2年，未來2年的薪水分別為3125萬美元和2894萬美元。

本賽季，路夫受到傷病的困擾，他代表騎士隊只打了2場比賽，場均得到9.5分和6個籃板，外加2.5次助攻。

由於路夫已經不在騎士隊的未來發展計劃之中，因此他長期陷入交易傳聞。據美媒體最新的消息，獨行俠隊對路夫表示出了一些興趣。

值得一提的是，近日有消息稱，獨行俠隊已經開始兜售正選大前鋒法烏津吉斯。

美媒評該做交易的5隊:湖人快艇想爭冠都得引援
2021年NBA交易截止日正在悄然臨近，每年到了這個時候，總會有一些球隊按捺不住，想要在截止日前完成交易，試試手氣，今年也不例外。在本季前半程，有些球隊的發揮並不盡如人意，有的球隊想讓自己距最終目標更近。而本季需要在截止日前完成交易的共有5隊。
1、湖人

缺少安東尼-戴維斯，湖人取勝也變得更困難，無疑他們正在經歷一段艱難的時期。戴維斯是當今NBA最傑出的球員之一，湖人只能在內部挖潛，儘量彌補他留下的缺口。

哈雷爾仍是板凳奇兵，能提供得分和籃板。馬克-加素是防守大閘，還能拉到外線投籃，也是當今NBA策應能力最出色的大個之一。像P.J。-塔克這樣的球員會很適合湖人，他的作用在戰績糟糕的火箭無法發揮。但他在湖人可扮演一名迷你內線，能在底角發炮，拚搶籃板。

同時，湖人還會著眼於買斷市場，格芬也是據傳的引援目標之一。

2、塞爾特人

綠軍也是需要補充前場的，值得一提的是在此前將希禾特送至黃蜂的交易中，綠軍還獲得了2850萬的史上最大交易特例。在開季打出令人失望的19勝17負後，綠軍可能會使用這個交易特例。

綠軍擁有塔圖姆和杰倫-布朗這對側翼全明星搭檔，但綠軍在進攻端對他倆也有些過分依賴，一旦其中一人發揮不佳，綠軍就會陷入掙扎。肯巴-獲加開始回暖，但總體表現還是令人失望的。

如今綠軍內線中，泰利斯坦-湯臣、泰斯和羅伯特-威廉斯皆可一用，但他們在內線得分上仍有所欠缺，上述三人也都無法拉開空間。據傳綠軍看上了活塞的傑拉米-格蘭特和魔術中鋒維斯域。但要想得到這2人，綠軍勢必要花費不菲，尤其是活塞更是沒理由放走格蘭特。相對而言，買斷後的格芬可能更合適。

3、快艇

快艇據傳也有意帶回格芬，但目前快艇更需要的還是補強一號位。此前，業界曾以為快艇會引進路斯，但路斯去了紐約。業界還認為羅利適合快艇，但他們缺乏足夠的籌碼。如今，快艇在一號位上可用之兵倒不少，包括比華利、路易斯和列治-積遜等，但他們中有人能讓快艇成為西岸冠軍嗎？恐怕沒有。

除開羅利，業界還認為近期表現出色的朗素-波爾也適合快艇，但還是同樣的問題：快艇缺乏籌碼。

4、熱火

經過了季初的掙扎，上賽季的東岸冠軍已開始重新集結了。季初，熱火受到傷病和疫情的雙重影響，一度僅取得7勝14負，一切看起來都糟透了。但此後熱火取得11勝4負，全明星週末前的8場也贏了7場，這讓他們對賽季下半程無比憧憬。

熱火需要有更多的得分手加盟，目前他們的進攻效率僅排聯盟第25位。三分命中率僅排第22位，在當今三分大行其道的聯盟，這並非一個好消息。據悉，帝王2將夏理遜-班寧斯和別利察都是可能的引援目標，熱火尤其對別利察感興趣。他的傳球和進攻籃板能力被低估了，生涯迄今的三分命中率也達到39%。

羅利也會是適合熱火的目標之一。他能融入熱火的防守，也能拉開空間，本季他的三分命中率達到40.3%，高居生涯第二。

熱火已重回正軌了，但他們仍需要更多杆火槍。

5、溜馬

截至全明星週末前，溜馬僅以16勝19負位居東岸第10位。如果勒維爾和沃倫都能盡快復出，對於目前欠缺得分和組織能力的溜馬而言，將是令人鼓舞的。

同時，像邁爾斯-端拿和馬克德莫特這樣的球員，如今的交易價值也是不低的。溜馬高層得做出決定，是如今就策動大交易，還是等到下個賽季再說。（魑魅）

網隊成格芬最熱門下家 他現在只想拿總冠軍

據美國媒體消息，佈雷克-格芬被活塞買斷後，最有可能接手的下家是網隊，而且也是最合適的。
NBA記者謝姆斯-查蘭尼亞報導，多支球隊都預測，格芬將成為網隊一員，因為網隊有足夠強大的實力衝擊總冠軍。

被買斷的格芬顯然是搶手的香餑餑，不只網隊，多支球隊都對他有興趣，包括湖人、勇士、熱火和拓荒者者。他的老東家快艇則不想再吃回頭草，沒表現出興趣。

31歲的格芬，早就出現在買斷的傳言中，過去10場比賽都沒上。活塞本想謀劃一樁交易，但大家都知道他們要買斷，顯然沒人會跟他們交易。

格芬出道後，在快艇打了近8個賽季，5次進入全明星。在活塞打了4個賽季，也進了一次全明星。

這賽季，格芬在活塞的表現非常糟糕，他打了20場比賽，平均每場只得12.3分和5.2個籃板，兩項都是生涯最低。而且他的命中率只有36.5%，三分球命中率為31.5%。

當年在快艇時，格芬是內線得分好手，平均每場能得21.6分和9.3個籃板。2017-18賽季，到了活塞後，格芬變得更為全面。

在2018-19賽季，他平均每場得24.5分，為生涯最高，每場還有7.5個籃板、5.4次助攻和2.5個三分球。可惜，在接下來的賽季，他受到膝傷影響，只打了18場，而本賽季也只打了20場。

之所以網隊是格芬最理想的下一站，因為在網隊已經有“三巨頭”，格芬只要打好4號位就可以，其它的事幾乎都可以不用管。

而且，網隊現在中鋒是德安德烈-佐敦，跟格芬在快艇時就是搭檔。網隊可能排出五個全明星的超級豪華陣容。當然，如果教練拿殊保持祖-夏里斯的先發位置，格芬就要打後備。

網隊目前24勝13負，在東岸排名第二，僅次於76人。網隊今年很可能在東岸出頭，殺入總決賽。職業生涯仍一冠未得的格芬，當然不想錯過這樣的機會。

衛冕冠軍湖人當然也是奪冠熱門。不過湖人內線不缺人，中鋒位置上有馬克-加素，大前鋒有蒙特雷斯-哈雷爾，他們也不習慣打雙高的陣容。凱爾-古斯馬、馬基夫-莫里斯和霍頓-塔克都能打4號位。相比之下，還是網隊更適合格芬。（吳哥）

iguodala behind the rim (with iverson)

Pippen poster Ewing?

今年博中cummingham/mobley 下年再tank 搏抽emoni bates 應該4年後可以翻身

入樽賽

起一起底
原來你cctoy扮波台狗
躝啦

佢自己打 vc over 7ft in game

Vc世一
其他唔入流

Griffin 係咪放棄埋下季po +今年13m

定係入po,但放棄淨低70m 入面既13m?

你入埋世柒list添
你先係大佬

真
一個入樽賽冠軍》〉nba冠軍

有冇人都有玩下籃球卡
可以係成盒抽或者上網直接買咁
香港真係少左好多

咪係，條5毛廢老仲周圍屈人

有咩玩
唔係得個儲字？

點玩

傷前啲mid range好準 傷後越射越出走火入魔命中越黎越低

有得炒 ja morant 啲卡買返黎幾十鎂
依家升到唔知幾百

買一盒好似都成4位數
我見有啲卡勁撚貴
其實咩玩法嚟

我聽podcast 啲人係一張一張咁係eBay買
應該有啲特別版咩簽名卡 新秀卡個類

DSJ over Jcole

都係儲下簽名卡波衫卡咁
我鍾意直接上ebay鍾意邊張就買邊張
抽好貴但亦都可以抽到天價卡
早幾日有張doncic既卡賣左四百幾萬美金
有d人會寄張卡去grading
你張卡冇花corner位又sharp又冇披邊呢d又高分d賣出去又值錢d

今年ASG 0氣氛

宜家出番好多舊人
以往d球星絕大部份都有出番簽名卡
同埋大多數都唔係貴
當然有幾個最頂級都係唔平

一定係sit dunk 睇到個陣驚訝到俾唔到反應

邊啲先會值錢

球星黎講如果最後有D成就
最值錢既多數都係ROOKIE年份出既卡
當然包卡越貴同埋某款卡既數量越少既就越貴
好似以下呢類LOGOMAN既標明係one of one只出得一張既一定正野

卡既評分9.5都可以話係最頂級不過多數都要寄去BECKETT攪（要拎10分既可能幾百張都未必有一張）
另外有個AUTOGRAPH既評分，呢張係卡背寫9分
因為見個簽名好似D色有少少甩甩地

聽朝99台唔播？

另外有D貼紙簽好似以下呢張

唔係直接簽係卡度有D人未必咁鍾意有D人冇咩所謂
好多卡係有波衫波鞋既一部份CUT左落去睇下有冇興趣
如果塊波衫嗰一塊係淨色既就低價D
有D可能CUT到塊有幾隻色既又貴D
當然最靚就係以上講過既LOGOMAN
應該一件波衫得呢一塊?唔多熟波衫
不過宜家PANINI出既未必係球員著過落場比賽既波衫
可能只係著過上身一陣咁解
以前UPPER DECK出既卡寫得DETAIL好多，有D寫到好清楚係NBA比賽著過

冇啦應該都冇宣傳過節目表又冇

明星賽都唔播

慘呀

daj over knight
bg over gasol

Card design唔靚又無得玩，無興趣儲

In game dunk 定slam dunk contest all time?

一dd款啦
有d真係唔靚
不過d球星閒閒地都幾十款卡
總有d靚design

今年all-star無龜無毒撚無一眉，應該幾好睇

無Klay無興趣睇

想睇下ZION
有少少鍾意睇佢打波

Btw講起炒賣 有樣野叫nba top shot
係俾啲人用錢買球員嘅highlight
有啲highlights 炒到上8000幾美金

睇唔明do what

點解呢D會有價有市?
網上冇既咩

即係例如 ja morant poster aron baynes個球
你可以用錢買呢個highlight
佢地類似用Bitcoin個種技術幫呢條highlight加密
然後可能整100條呢段片
你就可以買左佢返黎 類似球員卡咁
但係張卡=段片
利申都係聽人講

球員卡都係咁姐
你都可以網上睇
不過如果你買左段highlights 佢會加密
再幫你買段片加左一啲code 咁就有特別價值
類似Bitcoin咁
Ja morant有球poster上到好高價位

籃球卡都有所謂既DIGITAL CARD
但冇咩市場
段片黎講相信正既HIGHLIGHT鏡頭YOUTUBE好多都有吧?

我自己理解就係類似買Bitcoin 咁
不過啲coin變左做一段highlight
不過聽講依家啱啱先開始 啲highlights 仲係好平常個啲
之前歷史性mj the shot , dame buzzer beater個啲會之後再出
到時應該炒到上幾十萬都得

佢最特別係你買左之後就會係條片入面有個序號之類
個個序號係獨一無二 加過密
不過其實都係個炒字
呢啲電子貨幣真係睇唔透

連All Star media day嘅相都冇，明明聽朝已經係，今年完全冇心搞

香港Yahoo3月8日全明星賽免費足本播放

今年asg波衫黃vs藍

今年asg計分方式係咪用返上年第四節搶分嗰種？

係呀, 足本版呀!

正喎可惜要返工

紅對藍最好

圖都無見過，係咪唔諗住賣？

果隻奶共狗應該著藍色先岩佢

76ers All-Stars Joel Embiid and Ben Simmons are potentially ineligible to play tonight in the NBA All-Star Game due to contact tracing from exposure to a likely COVID-19 positive individual before they arrived to Atlanta, sources tell @TheAthletic@Stadium

呢d 係 NFT (NON FUNGIBLE TOKEN)

有無post再深入討論？

on99

team durant直接無左個正選

半場先搞入樽賽係咩玩法

因為得三條友參加

得個三條友玩
最出名個個有冇二線？
唔係半場搞應該冇人睇

今年好似真係唔賣

咁嘅樣唔賣好過
19嗰件最靚

今屆咁樣，是但搵幾條友咪得

補選都嚟唔切啦

直接係鷹隊到揀人咪得

好！個光頭鹹鴨蛋抵撚死啦 夾硬搞All Star Game

又真
起碼young都算少少值嘅

格芬入網

其實係咪無得睇技巧同三分賽

now

波叔又炒lay up
佢係咪同銀仔傾好左負責出來搞笑

一秒前Kenny話佢miss過
然後佢真係miss
笑撚咗

網要佢打bench, 做small ball center

全攻型陣容

場均百四分

咖喱三分王

竟然入芬妹唔係鼓佬

有得揀咩

網：你無得同我架FC鬥... FC鬥... FC鬥... FC鬥...

Hea打到

Zion

到時鼓buyout就waive多件㗎啦

fuckme出力守
好波

榮叔個款似想拎Kobe all star MVP

唔洗 waive
仲有個 roster spot
Griffin 仲係簽底薪約
網兩個 exceptions 都未用

但我唔覺得鼓佬會 buyout
Celtics 個 TPE 唔用真係得個擺字

截想要Vxxxxxxxx

2隊個差距

Curry 同 dame
屌

curry

同一個位入

Josh Smith

活塞/鷹有機會請Gary Payton做教練

真係好多part time fans

依家先發現出面有個all star post

狗榮個頭柒撚到

all star po睇到有d尷尬

不嬲年年ASG同Playoff都係咁

一大堆bandwagon同part time係度扮識波

Harden 除左三分，仲有啲咩

三分佢都冇啦
佢除左買飯同一分
就得番啲污糟邋遢嘅鬍鬚

DNLM 籃網四巨頭

點解冇交易消息?冇交易邊過癮

格芬稱唔上係啦

依家可能仲衰過daj
又食球權d運動能力又跌晒

small ball lineup做center
板又無，set完screen又無三分
都真係唔係好知佢做到乜

賣波衫

今年dunk contest係做咩撚
啲judges又話個個都dunk champ
有咩可能Obi toppin輸simons
最尾嗰下0創意純vertical都有得嬴

而且Toppin第一下The win two hands reverse 都得48

條撚屌最近trutv先出咗個新show
impractical jokers又係new york呢頭
完全唔覺佢有心打波

會有人買咩

預左柒架啦
無炒樽仆親咪算好

Nike HK入格芬都唔入肥仔

唔係喎 有幾個dunk都唔差
係啲評分 crowd 同旁述差姐

俾D Wade個賤人搞彎咗啦

Dunk contest唔係紐約人 溜馬 雷霆咩，點解Simons冠軍

冇OKC牙蕉哥

是撚但

親吻籃框

變左飛吻

16年係史上最正嘅入樽賽啦

casual fans先會問垃圾問題
拉

女仔睇波係咁上下啦，下話

Lavine罰球線風車同between the legs根據點都冇得鬥

唔係

AG呢下係成個比賽best dunk黎

直頭dunk contest all time best dunk

格芬傷到廢殘級都要當巨頭

我勇本身4巨唔洗講
之後18年iggy傷，一大堆我勇話iggy係真核，發動機咁
咁係咪要計做巨頭?

that's why 我勇係5巨，網唔係囉傻閪

你同自己講野?

人殘志不殘

同意
暴力入樽同優美入樽
我揀前者

你同意 同後面個statement都無關既...
Sitting dunk點都唔係暴力入樽黎...

咁咪計岩囉
4巨有Iggy份喎
5咩巨者，表弟傷到咁又點計

又唔計廢鳩
嘻

廢鳩都計？
傻左？

大post 有班人長期話curry 冇單人進攻帶隊能力
又話佢爆分持續力唔夠
點知最近最低分果場都已經28分
而且係因為一早3節就分勝負收起
今季重要有2場 55+
勁過晒佢地啲偶像

Ag輸在上限得50分

AG贏一球
fuckme贏比賽
fair enough

台灣P League有誤判都會罰裁判停賽
NBA就淨係識出份無用既報告同罰球員錢

公牛隻 porter sr. 又話想買斷去抱團

呢隻如果真係買斷入網隊，應該nba可以提早完季

正式宣布NBA進入buyout抱團大時代

唔曾在簽埋Drummond 啦

可唔可以去拓荒者，拓荒者之前收購果兩隻3D好失敗
但冠軍無機會

鳩fington 好野黎，唔要既比返登登用

依隻真係buyout就去痴冠㗎啦

有咩 點解我出街唔見

起身就見到網組4巨頭典打牙

DAJ唔計

格芬今季廢到得12+5+4，唔夠4成命中
DAJ 7+7，防守廢左一半
但都要計巨頭，唔怪得當日會話騎15巨頭啦

但好奇怪，計落某隊又話得3巨

第五第六人身份交16+8+3.5唔係巨頭

以球隊第二人身份交12+5+4 ,36.5%命中就係巨頭

嘻

巨頭睇名氣唔係數據

你話廢鳩2020開始唔計巨頭ok，我算

屌奶星2019 playoff場均交13+10+8+1.5+1.5，都想話廢鳩唔係巨頭

12+5+4冇4成命中就巨頭
廢鳩就係廢物唔計

究竟邊個先係雙重標準?

其實雙冠軍咪好
又有noise

唔夠出名

btw

原來當日話鳩猴會有10~12m一年個個識波帝係勇狗黎

又係勇狗，嘻

鳩候大把錢先收順d渣

候今季好似係因為on9先簽左76份老底 不過又應該唔會有隊肯開全份中產合約比佢

佢唔簽老底都唔會有隊肯開2年24M比佢啦

36歲啦師傅

廢姐，呢樣真係要服牙皇

廢鳩唔係巨頭啦 都唔識射三分

36歲pj tucker都將會簽到Eric Gordon既約啦 好似係

要個次輪都大把隊衝去換,做咩要買斷

今年份約28M

冇可能有爭冠隊肯換

原來咁大份，以為18m左右

本身好使好用，巫個陣無錢留佢，點知去到公牛就傷到仆街

我個時都以為佢有機簽12-13m

咁你不嬲柒開唔怕啦

野獸

Take my words

Pacers 4:2 Nets

原來去左公牛之後打得45場

點會買斷

如果唔係50分上限,應該真係謝天華贏

呢球值60分以上

VC先係

VC球360 Windmill = 一個FMVP

Porter 肯收少5m點睇, 網拎個中產又幫公牛省5m

一來一回省10m , 我覺得公牛肯bor

睇返2011年班名宿draft all time team，六個人每人揀10個，加埋60個球星，VC連個名都無人提起過

VC一早超越左所有野

收到風入樽都係佢發明

咁好正常姐

講緊10年前已經少咗十幾隻怪物，仲要歷史上G位比較弱，佢作為superstar連提起都無

唔識貨姐

尊重啦

諗起甩頭髮占狗#72963，依加叫敏敏食木耳

拎basketball-reference個HOF機率黎話VC同Love>好多人

嘻

佢個計法睇好重longevity，對比吓VC同Kawhi就知
夠厚面皮打夠廿幾年刷24000分就得

係

但拎出黎當「論據」就真係好撚柒囉

名人堂根本係主觀圍威喂遊戲，睇吓Reggie Miller同Ben Wallace就知無咩討論價值

AI 1st pick嗰個？

有冇 link 睇吓

係

傻閪Chuck以為係揀緊asg

事實上vc係唔入流 連snub都無人提

Goat MJ 再一次3rd pick

佢隊嘢勁撚廢

廢帝好似想trade廢袋？

佢老豆Twitter叫kings trade佢

好似話廢帝開放左trade talk
但冇咩隊有興趣

養唔掂就比我雷養啦
Hill+21勇(頭20保護)pick +22大腸pick

Win win

hill打過幾個月帝
已經決定寧死不回

Deal得成就冇得佢選擇啦 Kings accept得就唔係睇重有冇Hill 佢唔報到咁咪buyout

你是咪傻咗
收唔返picks仲俾兩個出去

請教下

收番黎既無保護pick 可唔可以變保護pick 換出去

自我保護pick

Bagley咪就係潛力 點講人地都係2nd pick

兌唔成咪狼二輪+湧二輪冇咩問題
Bagley同SGA一樣就嚟換約

留名

快d trade
好鐘意睇 trade

勁猜 鼓佬, tucker, Ariza, Otto porter 最後轉邊隊

仲有oladipo都9成走

等多2個禮拜差唔多

希望今年都有牽涉到all star既trade

今年asg game 呢廿幾個就難d
最大機會都係ola

近三四年入過既都計啦
上年都有dlo wiggins trade

其實籃網要幾多個波先夠打
3個都算仲要加埋blake

Ariza去到雷霆一場都冇打過

應該都係掟佢去bench

好撚神奇地
lob city最老個個，今年仲all star
其餘全體...

勁悶
想睇trade
tucker gordon一齊走啦

火箭要價 熱火出雙塔 或者 英雄

點換呀

Free agent Ersan Ilyasova will sign a deal with the Utah Jazz for the rest of the season.

pp要入hof了

揸住fmvp 本身都入硬架啦

一個波夠 都係哈登發辦

asg票王 > dunk champ > fmvp

有沒人知d話BG仲係巨頭嘅勇狗去左邊

唔好留低負皮就走左去OK?

得12分一場仲要得返一隻腳都係巨頭

仲要個十二分係低命中率刷出嚟

箭想用tucker換herro/robinson

出黎講兩句ok?

第一行係球隊第四第五人打出黎嘅
第二行係so-called非巨頭嘅人playoff average
第三四行係某被稱為巨頭嘅人打出黎嘅

屌你老母好意識講人雙重標準?

勇狗： 個頭大，咪巨頭囉

又勝

試下勇狗們今次勇敢少少唔好淨係識留負皮

駁下ok?

所有負皮都係我俾的
唔關勇迷事

5個負皮

叫你d勇狗朋友勇敢出黎面對ok?

講還講 唔好講到朋友咁好唔好？
我一早都被割做假勇啦

你信唔信都好，總之5個負皮都是我的，反正我信了

戇鳩仔

成班反勇反上腦，都唔知睇過勇波未

唔好咁講，因為勇士係冠軍隊，所以對巨頭既標準特別嚴格，廢鳩三分長期唔過35%，所以唔計巨頭好合理

至於表弟...你都唔會計klay呢兩年做巨頭啦，表弟幾乎冇上場，又計巨頭？
我覺得對勇士唔公平囉

Nate Thrumond開始睇反到而家

未睇過張大帥冇資格反

勇迷場場跟足，先知curry打得有幾辛苦
其他隊友廢到

你睇curry all star game玩得幾開心你就知今年啲隊友有幾廢

你除咗識引戰同扮老屎忽
仲識做乜

發現傻閪一件

隊友廢，勇狗又係冇資格屌

當日點樣笑騎箭人工高，又屌人地賴隊友?

依加你勇就人工全聯盟最高

其實係我地俾

你屌得岩，所以我冇資格做勇迷

迷廢鳩唔迷浪花有咩資格做勇狗

迷浪花先有

Hi 流料王

又奶野?

我覺得係左膠當道搞到咁

White boy有咩後果

冇
0

佢好似之前BLM都冇跪

似撚鳩油頭多

邊敢罰黑人

foj都試過笑鳩猶太人

乜事都冇

jj redick之前都有單叫終國人chink都無野，所以其實條線都係睇人定
btw熱火老細好似都係猶太裔

Coronavirus 單野都不了了之啦

Redick後來有道歉

班黑人想做鳩佢條死white boy好耐啦

熱火而家咩人都有興趣，但又唔係真換

因為要保住cap space彈性佢哋想喺暑假簽球星

啞啞

你改咁嘅名

美國d學校係咪唔會教黑白呢兩隻顏色

教黃藍

留意到上面講white boy之前果段，勁能多負皮
樓主點睇？

勇狗不願面對

而家有乜花生食

聽講爺爺你花生敏感

BLM

更大可能係個個一黎就叫 Herro/ Duncan Robinson
點換

爺爺 interested in XXX but came up short with unreasonable high asking price.

串到

網簽埋鼓佬 O.Porter 真係玩碌撚咩

KD 重傷

全世界加盟籃網系列

LA都走，網啱唔啱？

講真，唔岩

AGG 得分為主，但網已經有三巨，仲有joe仔 得分

Griffin都係有拆應同控球 先岩用

LA返拓就好了

究竟馬刺係想坦定keep戰績
依家先黎坦遲唔遲啲

底薪 去網爭冠軍

Thank you Aldridge

一定係想入po

咁點解要買斷

lma依家都唔啱用

佢講過想番拓

單純lma唔岩依加打法有睇今年馬刺都知佢打得好辛苦 另外好黎好去放佢走
不過現在暫時講法係先做trade 做唔成先買斷

經過一日了

勇狗們依然不敢面對

只懂偷偷留下負皮

回家

Griffin進攻能力同廢鳩差唔多
無引力控咩波
同harden打下檔拆仲得既

得分手段多好多 效率低咁解

要睇下 三巨頭既引力 可唔可以提升到芬女 既效率

In登登 I trust

因間打得返起又比人話巨頭

打得返起比人話巨頭有咩問題

事實係佢依加能力根本連做一個合格嘅正選都未必有

Grffin係piston hea打博buyout (好似係）

打得返起既話能力就唔止依加既水平啦

打返依加個stats，命中上到4成半
你當唔當巨頭

如果無BG呢個名應該無人會理

火箭勇士如何交替奧拉迪普？ 三大方案猜想
關於奧拉迪普交易又出現新動向。近日，據《The Ringer》記者Kevin O`Connor報導，勇士對奧拉迪普也產生了興趣，他們希望增加一名持球者。考慮到本隊的薪資狀況無法在休賽期追逐奧拉迪普，故他們想通過交易引進他。而以下3個關於火箭和勇士之間交易方案的猜想，或許並非天方夜譚。
奧拉迪普能作為居里之外的第二持球點、第二進攻發起者和得分手，還能增強勇士的外線防守。此外，和許多希望引進身背多年合同球員的球隊不同，考慮到下賽季克萊-湯臣復出，而他的合同也很大，因此勇士不介意引進合同將到期的球員。

從球隊需求來看，奧拉迪普是適合勇士的，關鍵在於，勇士願意為他付出怎樣的籌碼？如今，勇士的首輪簽只剩2023和2027年的了，此外他們還擁有2021年木狼的首輪簽（前4順位保護）。

圍繞奧拉迪普，在幾年前曾鬥得不可開交的火箭和勇士卻可能重新坐在談判桌前，真可謂緣妙不可言。
交易猜想一：火箭送出奧拉迪普和豪斯，換來維基斯、2023和2027年的首輪簽

從勇士角度來看，這筆交易能改善他們的近況，同時也能對勇士未來薪資空間有所幫助。奧拉迪普是維基斯的升級版，能為居里提供火力支援，這正是居里所需要的。維基斯儘管終結能力不俗，但缺乏為隊友製造機會的能力，這導致特雷蒙-格連壓力山大。

儘管擁有居里和格連，但勇士如今有些過於依賴二人，這使得勇士在進攻端的表現起伏不定。他二人同時在場時，勇士進攻尚可，一旦二人離場，勇士進攻就一盤散沙。因此，勇士需要第三持球點，而這個人絕對不會是維基斯。

勇士目前以19勝18負位居西岸第9，倘若引進奧拉迪普，他們有實力衝擊西岸前4。勇士願意用未來資產換取陣容的短期升級，即便做不成這筆交易，維基斯也很可能被拿來交換其他的到期合同。畢竟，維基斯的合同太大，勇士則想拚命降低薪資總額。送走維基斯，會讓勇士在未來2季總共省下約6510萬美元薪資。

把豪斯放入交易只是為了配平薪資。火箭得到了維基斯和2個首輪簽。考慮到浪花兄弟和格連仍在當打之年，因此勇士2023年首輪簽價值有限，但2027年首輪簽卻不一樣，屆時浪花兄弟和格連年事已高，甚至可能退役，勇士說不定會是聯盟最差球隊之一。維基斯儘管無法成為超巨，但仍有機會成為準全明星。若能在火箭打出身價，對火箭下一步交易也是有益的。
交易猜想二：火箭送出奧拉迪普，換來烏佈雷和懷斯曼

在這個方案中，勇士能保留選秀權。為此，他們需要放棄2020年榜眼秀懷斯曼，並出於薪資空間考慮，清除烏佈雷。這可能會影響到勇士贏在當下的目標，但好處也是顯而易見的。

懷斯曼的技術相當粗糙，他可能得等到浪花兄弟和格連巔峰期結束後，才能展示出自己的影響力。如果選擇得當，木狼2021年前4保護的首輪簽一定程度上會讓勇士忘掉懷斯曼。畢竟2021年選秀是公認大年，不少專家都預計，本屆選秀會有4、5名球員若提前一年參選都會是狀元秀。

其實，對於懷斯曼而言，身處一支想要贏在當下的球隊，對他也是沒有好處的。懷斯曼也需要去往一個能給他容錯空間的球隊，讓他在比賽中成長。懷斯曼有希望成為精英級別的內線防守者，但在勇士他機會寥寥，而火箭則可以為他提供成長空間和時間。
交易猜想三：火箭送出奧拉迪普和塔克，換來維基斯和2021年木狼的首輪簽

對勇士而言，這筆交易付出的確有些多。奧拉迪普能提高勇士上限，塔克則能提高勇士的下限。在烏佈雷下場後，勇士側翼沒太多合適的輪換球員，塔克則可填補這一空白。他能出任小個陣容五號位或四號位，勇士可借此排出聯盟最快速、殺傷力最強的陣容之一（居里、奧拉迪普、烏佈雷、塔克、格連）。這套陣容能無限換防，也能拉開空間，正是勇士夢寐以求的，或許能重新找回當年“死亡五小”的感覺。

此外，木狼的2021年首輪簽可謂是當今最有價值的籌碼之一。如果今年受保護，明年這個簽位將成為無保護首輪簽，仍是具備一定價值的。

魔術表示無意交易維斯域 多支強隊有意他

據NBA記者 Marc Stein報導，奧蘭多魔術強烈表明他們無意在聯繫截止日前交易隊中中鋒尼古拉-維斯域。

根據此前的報導，邁阿密熱火、夏洛特黃蜂、波士頓塞爾特人和聖安東尼奧馬刺等多支球隊都對維斯域感興趣。

本賽季以來，維斯域的數據十分出色，他場均出場33.9分鐘，得到24.6分11.6籃板3.7助攻。

曝禾爾並不是火箭非賣品 會積極促成交易

據美媒報導，侯斯頓火箭跟隊記者祖納森-費根稱在球隊中，約翰-禾爾並不是非賣品，而伍德和泰特則是球隊非賣品。

“火箭沒有任何興趣交易甚至聽取關於伍德的報價，火箭也非常想要留住泰特，他能力全面，能防守多個位置，薪水還不高。”

除此之外，費根認為火箭總經理斯通沒有在主動兜售禾爾，但是如果有別的球隊詢價禾爾，火箭會非常積極地進行談判並且促成交易。不過發生這種情況不大，畢竟禾爾身背大合同，而且存在傷病隱患。

同時，費根表示美國時間3月25日將是本賽季交易截止日，到時候火箭可能有一些球員會被清洗。

曝熱火有意阿德 馬刺會和他溝通做出決定

據美媒報導，在艾迪列治與聖安東尼奧馬刺分道揚鑣之後，邁阿密熱火對其有意。

根據此前報導，普波域治宣佈，球隊和艾迪列治溝通後做出決定，艾迪列治不會再為馬刺打球，球隊接下來將致力於為艾迪列治尋找新東家。

艾迪列治2015年加盟馬刺，本賽季，他為馬刺出戰21場，場均得到13.7分4.5籃板1.7助攻，投籃命中率46.4%，三分命中率36.0%。

目前馬刺已經和多支球隊進行了交易討論，如果無法在香港時間3月26日的交易截止日前完成交易，那麼馬刺可能會買斷艾迪列治的合同。

馬刺和阿德已經同意分手 交易截止日前離開

據美媒體報導，馬刺隊和艾迪列治已經同意分道揚鑣，馬刺隊將在交易截止日之前送走這位昔日的全明星大前鋒。

今天，馬刺隊教練普波域治在接受採訪時向媒體透露，馬刺和阿德已經同意分手，而馬刺將試圖在交易截止日之前送走阿德。

“我們雙方已經同意努力為他在其他球隊找到機會。”普波域治說道。

阿德正處於合同的最後一年，他本賽季的薪水為2400萬美元。

2015年夏天，阿德以自由球員的身份加盟馬刺隊，並且效力至今。

本賽季，阿德代表馬刺打了21場比賽，場均得到13.7分和4.5個籃板。

羅利回應交易傳聞：未來我將會在速龍退役

據美媒體報導，速龍隊正選控衛凱爾-羅利今天表示，無論未來發生什麼，他都將在速龍隊退役。

隨著交易截止日的臨近，關於羅利的交易傳聞不斷出現。今年35歲的羅利正處於合同的最後一年，他本賽季的薪水達到3050萬美元。

面對交易傳聞，羅利今天明確表示，無論未來發生什麼，他都將在速龍隊退役。

另有消息稱，速龍隊並不會在交易截止日之前送走羅利。

羅利自2012年被交易到速龍隊之後效力該隊至今。期間，他6次入選全明星賽，而且在2019年幫助速龍隊奪得隊史第一個總冠軍。

已封鎖會員 - 關羽雲長

無名點理

唔當

其實咁講出嚟已經好難trade，個個都寧願等執貨，lma本身又難叫價

做乜封我
貼下交易新聞都唔準

係要人打字

去湖人籃睡網同大飛博冠軍啦

二哥係咪有打字障礙

巫又豬了

應該唔止打字有

小牛D 3 分好屎

關愛，共融，尊重啦

其實關二哥撈邊行？

幫手整口罩，手工藝個啲

龍門大廚

25到=.=

比你發現左

連登有名偵探

DVD+Shamet+兩個次輪trade唔trade到Millsap

金塊無埋Millsap 打撚咩

Deal

你有見過佢咩

網等鼓佬/McGee好過啦
拎shamet拎McGee囉

On9 王

用dvd換件老野仲要貼asset

即係庇護工場？

冇人睇塞網?

靜啦

活塞有乜好睇

Hayes好番未

.... 塞爾特人呀

打綠軍黎講， Bruce brown 唔係咁岩打，對面高你啲啲但機動性又唔差，好難偷雞

應該出返Claxton, 如果griffin有出，應該輕鬆好多

唔檢討下雙星走去檢討d role player

=勇狗16屌Barnes唔屌浪花打到幾柒

榮縮帶登登出關

Ching, 呢吓靚抽，入得應棍又自然

榮仔打綠軍特別認真

勁到

其實Walker係到做乜嘢

snell絕殺

登登令差年all star之後一定hea幾場

*每一年

都係嗰句，我榮好波

多謝塞換隻snell過黎

JB 打完上年final 連助攻都開發埋

下

唔係今年先有啦

oladipo個種廢比1500萬佢都偷笑

KPJ可以頂埋佢個份

KPJ會打Locker 不了

話佢有得分力個d睇佢起手幾多
場場射20球拎20分
我諗nba好多人做到

2/12

Oj tucker

柒箭十四連敗

可能打強隊 share d壓力會好用好多

Grant 仲勁過屎眼琴

仲ff自己值max contract

好學唔學學Noel

猴今日24mins 18points 12rebs

垃圾時間刷出黎GE屌

估唔到冇雙星都炒咁多

又想屌勇狗了

cap點玩都未識......

@globo

好簡單一樣野
Cap Maximum: $112,414,200
Luxury Tax Threshold: $136,605,810
下年應該都係差唔多
你Curry+KT+Green，三個份約=100.5M
KOJ變UFA，如果你想續/用佢黎S&T，要計Caphold，佢Caphold係21.5M

淨計佢地4個已經122M，多過Soft cap 10M
講緊仲未計其他人份約或者caphold

之後我又見到想用Wiggins份約換空氣/到期約
我想講真係on99

你要換大魚做最後一搏，一定係拎Wiggins做salary matcher+Picks黎換
你換Wiggins再用到期約換星，我唔覺得個價值會高d

仲有見到話諗下季有冇暗星肯老底黎痴冠

喂屌你，要痴冠唔去網唔去湖唔去大飛?
點解要去你勇士先，弱智

再講埋其實勇so far條路就得一條

暫時根本唔存在咩tank唔tank

你勇士無論如何都要睇KT究竟仲有幾多

換句說話講，即係點都要Keep住爭冠

所以根本就唔會亦都唔應該去考慮tank呢個問題

反而你地d勇狗三日唔埋兩日就ff要tank

Kt出返嚟有8成應該都吸到人嚟
冇嘅話就等含啦
15年勇未拎冠前有邊個會指定去勇呀

斷兩次腳點會仲有八成

同埋見到有勇狗話唔洗諗績KOJ真係笑左

你唔要就真係Total loss

你本身爆都爆哂cap

冇可能FA要到佢呢個level嘅role player

你續左佢都仲可以諗拎黎trade或者做S&T

Myers將本身乜都冇 變成見頂+狼pick+kelly
屈撚到顛

但我記得之前都仲有勇狗屌佢垃圾

今季班勇迷都一巴巴打返自己塊面啦
幾年前笑騎既每一句幾乎都可以拎返黎用係勇身上

係

然後淨係識留負皮唔敢駁

百萬勇湖狗，沒個是男兒

可惜我已經......
我已經唔係男兒啦，小妹想你了

下季拎4th

再拎wiggins 換Kawhi SNT

又4星湧打殘全世界

知唔知Sign and Trade要球員肯先得

你又知可愛唔肯？
一日可愛冇話唔肯 一日都有機會

Siu 4

是
唔止可愛
禾勇遲啲會trade埋ad
Ad都冇講過唔黎勇

Foj就不了 太老

認真講 機會細
佢本身已經打算
係自己家鄉LA打波到退休
就算想追冠啊
都會揀去湖先

你份人咁認真分析膠野既？

人地認真討論又要比你串

師兄，出面個個 d post都係咁，唔好咁認真啦

btw 唔好 cap我圖

Butler 同 MJ 越黎越似樣

Oklahoma City is trading guard Hamidou Diallo to Detroit for forward Svi Mykhailiuk and a 2027 second-round pick, sources tell ESPN.

連連DIALO都摸得, 屌你雷霆真心痂線

真心, 學梁福完個句,有PICK, 老豆祖宗山墳都可以比你咁?

就好似, 我同關平咁
對得越耐, 越來越似.

由大飛去湖人?
會唔會比人屌死架?
不過JAMES 退左休...........簽佢又幾好, 都係三字頭

小妹是誰?

今朝睇邊場? 而家有七六人, VS毛

騎士鬥塘鵝

金塊鬥灰熊

76

金塊

騎士

巫一節得15分

慘呀
比波龜單打啦屌

LOPEZ 入樽AND ONE 呀
屌用KEYBOARD 打字真係開心好多
用手提電話按制打字錯撚哂真係屌你老母,

Svi幾岩我雷套5out
多支炮企0度位幫sga拉空spacing drive in

灰熊咁比人笠左個波掉入?
個BENCH ON9?

咁我雷係咪想TANK 架?
定仲想爭冠?

買咗電腦？

本來就有.....

只係平時無得用

阿仔要讀書, 要ZOOM

美國籃協公布奧運57人大名單 詹皇仍未表態參賽
美國籃球協會12日公布東京奧運57人大名單，詹姆斯(LeBron James)、杜蘭特(Kevin Durant)、柯瑞(Stephen Curry)及哈登(James Harden)等巨星皆名列其中，不過讓外界好奇的是，本季在休賽季過短的情況下，詹姆斯是否會選擇退出奧運代表來保養「龍體」，而詹皇也給出了兩大關鍵因素。

原在去年規劃好的42人名單中，增加了多達15位球員，對此美國男籃總管柯蘭吉洛（Jerry Colangelo）表示，「隨著奧運會推遲至今年，我們的名單必須保持靈活性，並納入所有我們認為能帶給這支球隊帶來幫助的球員，這15位球員能做到這一點。」

這新增的15位球員也包含鵜鶘威廉森（Zion Williamson）及老鷹楊恩（Trae Young）等職業生涯不滿三年的新秀，而這份57人名單中，有29位球員曾經有過奧運及世界盃經驗，一共拿下31枚金牌及4枚銅牌。

三屆奧運獎牌得主詹姆斯(註：2004、2008及2012年)有望繼安東尼（Carmelo Anthony，註：2004、2008、2012及2016年）後，首位參與四屆奧運的美國男子籃球員，杜蘭特(註：2012及2016年）以及保羅(Chris Paul，註：2008及2012年)則是兩屆奧運金牌得主。

根據記者華德（Ryan Ward）在推特上指出，詹姆斯目前仍未表明是否參與東京奧運，他將會依湖人本賽季的戰果及身體恢復程度，來決定是否參與這四年一度的盛事。

如果playoffs 冇ad應該西決都未必入到

馬剌VS MAGIC
打到PAT 屎咁
無左大師兄, LA
又話會打快D既

JAMES 可以退休啦咁
去CBA 打波吧

embiid唔好有事呀

睇落有d痛

佢收列了.............

屌食屎本身衝緊今季MVP

咁無計了
要比字母哥了...........

Update: Well this isn’t good. ESPN’s Adrian Wojnarowski is reporting Embiid will undergo an MRI on his left knee after leaving Thursday’s game.

上年西門子傷 今年到mb 慘

有排都未輪到字母哥喎

頭先jokic 都傷左，嚇死，好彩無事

數字人有無咁黑

當值定尖士呀又

咁始終打親波都會傷

平日保養好重要

你睇尖士打足十八年仲咁fit你就知值得敬佩啦

仲有安東尼回春

唔係掛，明星賽後一二場咋

無事。不過嚇死

未開99台

大家幾時開始睇波NBA

我小學睇太陽對公牛巴克利對佐敦

viutv

pacer寫拓荒者

溜馬個底打死湖人

二個中鋒

六呎七八但臂展長

中距離18水口減到十球

五球外圍同內線

多倫多助教搵工易

viutv個個禮拜都播湖咁濟

老豆沙邦尼斯31歲來打但多傷

最記得打波特蘭頂奧尼爾

史大火奈達排第三呀湖人

第一係戴維斯二係尖士

咁四係古仔

黑仔球隊

要比驊哥打J

放棄了
唔想個個星期睇佢直播打 J

今日湖人有1機輸

佢要1自掩了

冇oladipo有mclemore向佢致敬
半場13中2

尖士今年絕招

殺入去轉身上1籃

禿頭唔好1有事呀

頭撞地呀大佬

腦震盪

交易去勇士

Jokic MVP 了

Viu成日播猢 仲要聽驊係度幫RMBJ打J

無計，時間最靚

啱啱先睇
湖多咁多罰波都輸緊嘅

23對4

仲要文件已經就住嚟用

七六人要交易嗎?

咁小?
23球咋?

廢囉ON9

牙古 第三巨頭

Kumamba

底特律活塞嘅Blake Griffin
好心佢update下啦

鳩開都唔係部聞 佢淨係知RMBJ打邊隊

個holiday廢到

真係弱智架喎個教練4分先出turner last play唔call time

界外球都唔識開

最後發晒波瘟咁

芬妹同kd 出場未

好似下場都唔上

格芬其實無傷，搞咩

打字母個年playoffs傷住打之後已經0爆發力

都係要佢射下wide open 3 同做下2nd pass姐

籃底叫做有多個夠體型既舉下手

唔係話膝頭未好返唔出住咩

又俾嬅哥成功打 J

但3分4成都無....

心繫湖人

黃色血

有名你叫假期，放緊假當然hea住打

我地火箭今年想輸幾多場

72場坐底

格芬唔係3分都冇4成咁簡單喎

歷史地位， CP3 定 Irving?

而家黎講波叔領先

嘩
今日灰熊最尾個哨黑到痴線

embiid could be out for 2-4 weeks

ESPN Sources with @ramonashelburne: Philadelphia Sixers star Joel Embiid's MRI showed no structural damage to his left knee, just a bone bruise. ACL and meniscus are fine. No timeline yet on a return.
無事

但對爭mvp應該都好大影響

人冇事最重要

應該唔夠場數爭了

依加望Jokic拎了

多謝！

AD唔出潮仲有前四就肯定係牙皇啦…

foj憑乜

屌你老母

基本： 呢個年紀仲有 （數據）

唔係佢攞邊個攞？

（數據） 就自己隨便寫就得

唔會係佢掛
湖之後應該戰績應該會跌啦
無ad勁極有限
無西區前列位置應該唔會比佢

物以類聚
隊波柒起上黎連個旁述都係弱智
垃圾隊幾時摺埋佢
唔好留係nba獻世比人笑

信Griffin可以打返起
應該可以有準all star級數咁
加上成隊網spacing咁好
夠佢命中上返4成幾啦

係 人冇事仲可以爭FMVP

一個後衛 對住護框值兩億ge DPOY
球球突破打籃底入42分
仲未計defensive end
overrated條友仲要堅持自己冇講錯先on9

呢2季打到咁，基本上得返一隻腳

做得返唔錯嘅role player都偷笑啦....

名氣上佢係入樽王
現實就係無保養既癈老
夠大隻, 但手短, 要佢可能要下名聲雞同教下D後生走位

佢做助攻, 叫組職前/中鋒都OK既

比你拿MVP, 入到季後賽比人殺咪仲慘

即係字母哥, 連年比人KILL

今朝好多場波,
睇邊場?
活塞VS網?

猛龍VS 黃蜂

公馬VS 西波毛

睇西波毛VS 字母先

西書同BEAL 仲有日本仔赤木,
對坑字母同中間頓, 假期

網有孟子真係好勁

串起成TEAM
跳完球一野掉比D JODON DUNK 佢老母

多倫多真係要重建了
LOWRY BYEBYE

去熱火都好既老友

今朝無人睇波咩?
無人應

我單機?
玩具台唔早起身了

Shamet 連得11分

二哥又做乜撚係到洗板

no body care me !!

無人理我呀, 咪單下機

入到網出手數都唔會多
場均10分+命中靚仔返d都執到啦
準all star真係太大諗頭

講真，佢做到8＋2＋2 一場已經好夠

我又連得6分

D JODON 撞人ON9

登登ho ball!

二場都爭三分呀

龜今場咁clutch嘅

變咗foul中間頓

西波毛呢場
阿龜唔想FOUL, 想守到最後有二秒

可以輸二分, 但入三分絶殺對手,
但教練就叫隊友快D去FOUL 人

唉..都無心打波既教練你

唔早d trap中間頓逼佢交波比字母

錯哂啦成件事
係都FOUL 字母哥啦屌你

佢出來單擋持球時,

咪就係
成件事錯哂

輸教練囉呢D

假期同龜講野, 之後同字母係咁搖頭
慘呀, 龜咁有鬥心......不如交易去公鹿啦屌

兩頭唔到岸
一係唔foul，守完搶籃板叫timout
Foul就夾完逼中間頓傳波foul字母

睇多倫多, 有件日本仔?

八村又俾人限制出手 慘

係啦做野要決絶D似返個男人
拿, 今次真心支扮阿龜

字母呢d真正靠身體打波玩得幾多年啊

渡邊雄太

恩師

應該唔夠時間，同shot clock淨係差2秒，如果佢shot clock就夠鍾射個高拋物線既波已經夠完場
最正路既做法係一早trap中間頓傳波foul字母，而唔係得9秒先黎做

Nets個隻 Claxton幾有潛力， 今場得分防守都有

咪係 唔好成日凝住勁過威過就覺得實打得返起

準All Star係Tobias Harris同CJ McCollum咁嘅

Role player都打起埋 登登助攻可以幾巔

新仔Claxton又打起埋幫輕下dj

我唔信 睇到個trade我屌左出黎 過哂氣成31 體型活力可能仲衰過dj 好心網正正經經搵center啦

最撚誇都係Shamet, 今日三分又4中4 對上又係連續入兩三球三分

識波

條撚樣季初廢到巔 差d想trade 呢排catch and shoot又返黎

Gerald green式 jump shot

跳到九樓咁高先出手，呢啲射法準起上黎就傷返幾球先會停

harden 24/10/10

睇佢打PG真係巧C服

S BROOKS咁玩佢呀

可以進軍全國了,.'

好PG 難求
解放左IRVING 既進攻力

視野同傳球技巧真係無得頂

個兩年同波叔一隊之後，學埋波叔啲陰濕傳波，立即又勁咗

個節奏真係控得好

波叔仲係太陽度為季後賽而戰
HARDEN 就去籃網抱團
IRVING HARDEN DURANT GRIFFIN D JORDON

阿老母帶都會然.........仲要而家係NASH (掛名) 迪安東尼教

掂呀!1?!?1

唔係trade黎同埋市面上都無咩好center，最多都係等鼓佬買斷

towns d low post廢撚到
左閃右避
又怕撞

個內線廢到
如果trade埋LA就好笑

BUYOUT之後老底簽FA黎架
Trade乜鳩.....

可以話係0成本

Up錯

小牛對金塊超好睇

原來牙龜40+三雙惜敗

橙

要平反了

平反邊個呀又?

肥仔鬥殘癈
好過引呀

無BEAL , 得佢一個打鬼?

LA去湖啦屌, 平衡D好喎

去勇士啦佢
用ＷＩＳＥＭＡＮ 同狼本來個ＰＩＣＫ 換唔摸到？

仲有城城呀大哥

認真 今場算係咁
話到明西波巫
上次對bos 輸都係咁上下情況

留力

Brogdan同levert 感覺同場似爭波打

KP呢幾場勁翻好多

腸咁都豬

成隊都閪
唔知咩事

廢囉on9

mpj 好翻好多，不過起手太少

反而Murray 一放假翻黎就麻麻地，又要幾場波黎pick up，次次都係咁，一休息得耐，狀態就狂跌

你單機應該唔係因為無人睇波

幾鐘意佢好洗好用 執行力高 拎分搶版都得

就算nets今年champ都一定係波叔

pw個行無一個point係啱

芬妹fans都唔睇好轉晒point forward打法啦 分到幾多球權俾佢 傷患影響埋finishing 邊有可能上返準all star

抱你老母 David West呢啲先叫抱團

不過最好bench millsap ，millsap 翻左黎，金塊就開始打得差

Murray 換 Beal deal?

Beal唔叫春 巫唔會擺佢上枱

用pick換留murray先有意義

咁都唔叫抱 本身kd+irving已經東岸最top

真係預佢頂龍12+5+3

三方對等交易又match到salary Harden又付出佢應有水準

抱團？

咁點先算抱團

黑氣石文件河

組團同抱團有咁難分？

對等？你認真？
2 3個role player + 2隻廢pick同埋2隻未知前景嘅pick
一隻star都換唔番火箭蝕到入肉喎

之前做主力都冇
而家做benchwarmer 邊會有

都岩 你哋出閪都換唔到

bbiq高既球員真係打得好好睇

仲有4個首輪swap
去到2027年籃網3巨點會勁到咁耐

贏到冠 其他咩都事撚旦啦

閪>登

認同
東一》東二

Jeffgor去左邊

Ball 真係好有天份，比起Ben Simmons 第一年，更加有驚喜。高控衛真係好正

笨叻似foj

好快76人會跌因為mb會受傷休息

好想O Porter 同 Drummound 一齊buy out 入宇宙網玩爛個聯盟

又益左KD

今年又話細年, 班新仔都開始上力
wiseman/ ball/ edwards/ haibutrton/ quickly 仲有幾個都做倒正選料
隨時仲勁過上年

但係zion, ja, rj係superstar料喎

唔知點解
有陣空哂/剷到埋底 都唔射

我覺得quickly 唔係正選料 ， 似一世都第六人搶分個隻

Haliburton

留意下Isaiah Stewart

成個櫻木咁好撚癲
成日一個咩3-4個搶進攻版

係咪要成個draft class打晒後備先算細年

Edwards邊夠正選料有技巧有波到佢點止15分
多數靠硬爆入去就算, 預到對面硬啲幾多次無腦play一係就鳩射王上身
唔好俾佢啲poster highlight呃到啦

hayes分分鐘係活塞今季最唔對版新秀

呢份數據都幾水
Dlo kat 無打咁耐

Edwards 唔係第一都第二箭頭 根本係廢隊數據人（暫時）

隊波廢真係無得好講, 根本見唔倒真章

下年仲有cummingham

擺明係個人恩怨黎
西+thybulle 都唔換
不過而家西上力了勁過登，加4 pick都唔會換

勁過登

隊波廢都刷唔到stat
佢又唔似功能球員打法

痴鳩線
第一年就幫人決定career
你做教練, 字母第二年已經返咗希臘

咪係, 痴鳩線
乜撚正選料就唔係細年
何況wiseman真係多失誤到跌返落bench

咁Wiggins第一季都係咁上下數據，佢再raw d

睇多兩季先再講啦

先19歲

最好笑的wiggins今年第七年, 打返rookie數據
rookie 16.9 4.6 2.1
now 16.9 4.6 2.2
FT差唔多rookie最準有76.0, 家下得68.3

咁角色唔同

同埋佢又真係hea

wiggins+wiseman trade vucevic
留我kellybb, 幾夾

我覺得姐
有啲似JC 第一年

木狼依隊波食撚屎

比幾多狀元都救唔返

真心支持個pick 跌落第4比湧好撚過

你比隻再世CP3 去木狼都救唔返依隊閪波

不要

好想睇成隊都係頭三pick
但最勁係beasley

木狼最勁係連Kat 依種巨星都可以玩壞

早幾年雖然有攻無守，但至少進攻上佢係統治性地刷到數據，d low post 都食硬咁濟

今季死老母連數據都跌埋

Kat 想拯救自己身涯既快快手叫Trade me

我都唔撚知木狼隊波其實做緊乜

俾 butter 屌鳩佢地
不過發覺有d 球員係咁
成撚日交行貨 轉隊岩既球隊既話又打到識飛

管理層唔識簽人
教練唔識教波
制服組唔識養人
球員唔夠班
地理位置衰
無球迷 無星

隊波最勁既側翼係 Vanderbilt 同layman
呢隊波執撚左去仲實際

勁過登好似吹大左
但交易價值一定高過

細城市fa market=陪跑

箭換返嚟堆picks可以抽到ben級數既機會率應該都幾低吓

OKC 無星添啦咪又係咁打
根本成隊風氣問題

想睇腸狗辛辛苦苦入到po
波縮斷腳

OKC仲有老將教新仔，狼真係無人教到winning culture

最撚勁係老細同kg啲恩怨
賣都唔俾kg買，球衣又唔洗退
老細唔記得係咪想賣去Seattle重啟

快快手賣俾KG啦 KG都想重整呢隊波

好心就放棄明尼蘇達
由細聽到大都話冇人想去鏟雪
去seattle 咪算

ching無睇新聞?
KG話taylor死都唔會賣俾佢

A galled Garnett, who directed his ire towards Timberwolves owner Glen Taylor, would say that “some of these special players that helped build these [freaking] franchises like a home can never own them, only rent.”

真係CLS

其實kg同個老細點解咁大仇口？

本身都唔太鍾意大家, 有flip saunders係度先好啲
話07 kg其實唔想走, 係glenn開始shop佢先, 但就先放風話係kg想走
贏鳩咗champ, glenn話佢以前hea打
跟住flip返返來就關係開始好, 但跟住無啦啦死咗...之後就變返依家咁

跟住早期第二輪返去狼個時
KG想buyout glen, 做真owner
但應該背後有啲唔知咩deal, kg跟住話glen係snake(叛徒個類), 跟住又傾唔成, 跟住一邊話有繼續bid, glen就話無收過kg bid, 重復十鳩幾廿次直至現在

原來咁多故仔
Thx Ching

我有啲都係係secret base個度睇
幾好睇的個channel, 有時好短講下beverley同WB好憎大家, CP3同cousins個類
例如呢個講carter同加拿大恩怨, 不過較長, kg個個就自己搵啦

跟住激起眾人鬥志, champ

傻閪

唔識晒ching

下年好似話幾高質，基本上頭10pick都好有潛力

咁佢都衰衰地第一輪有3個pick…點都抽到d唔差，但識唔識養又係另一個問題

艇

btw…..porland呢個城市真係幾熱血，年年有呢啲投票
係得porland既市民年年都覺得自己隊波會champ

信念！

呢啲睇吓就算，上twitter啲鬼佬日日笑鳩爵士係15鷹，點會有咁多人投佢冠軍

明明當初scouting話佢防守唔錯
點知kg走後就咁嘅樣

2021箭得一隻pick有機係lottery咋喎

七六對刺 狂屠緊40分

全部一輪都allstar級 所以大年

全隊命中率六成
btw準備倒水

40分點樣倒得晒

Pokusevski 都打得起，okc 太神了

sam presti已經唔知點先tank到

Trade 走埋tank commander

9fing頓+Jones 同 Harkless+Aminu 有咩分別

真心覺得癲狗唔係真係防守好

傻閪C0琴日笑完

今日撞完就30+

艇無左pb無咁黑人憎
不過隊波睇落少左好多拼勁

廢隊刷數據啦

箭 -16 losing streak

John wall 唔出場係咪準備 trade me

件廢物trade乜鬼
邊會有人肯要

依家d pick好多都靠第二隊Tank

cobe white終於交番個正選出黎

唔同
Covington 用左2個pick換番黎

樂觀睇， 攞狀元既目標又近一步

一場半場姐

大腸上到聯盟第一嘅話MVP不如俾波叔啦

大飛正式退出爭冠行列

輸一場講到好似世界末日

波叔值得一座mvp

咁呢排大飛真係冇乜冠軍相嘅

唔會啦 波叔依家就好似手機game 啲有萬用被動技既4星角色 去邊隊都用得著 但能力值麻麻 打到尾都係要靠啲5星角

九唔搭八

今日Jackson Hayes 定 A.Edward 顏樽日本仔個球靚d?

高佬同矮仔好似無得比

箭隻牙木幾時上得

都輸到咁 唔急住復出啦

星期三

不如抖多幾日先啦，仲要牙牆好似都星期三出返

呢個真 比mb更加值

火箭輸到咁都未追到木狼

高啤進化爵先有西一
點計都係高啤先

木狼嗰種廢

this is 啱聽

又唔係嘅
1on1真係好好，特別囉波前揹位封lane
叫做0攻防守廢好小版的Gary Payton
都係好撚嘈

西岸太勁，西岸易tank，西岸頭三pick，西岸太勁

Lakers‘ Jared Dudley has a right MCL tear and is evaluating his treatment options, team says.

猢奪冠之路已完

呢件咁嘅嘢WFC

更衣室的重要性

大腸奪冠之路呢

勁猜安爺爺簽到咩4號位返黎
1. Harrison Barnes
2. Aaron Gordon
3. Nikola Vucevic
4. John Collins

Kamba Walker + Pick 換Vxxxxxx

Magic好似話唔trade佢

5.險簽

今年當東岸個隊nash mda amare都係腸

咦Barnes會賣咩?
今年囉隻咁靚的第六人
tank埋, 下年原陣咪算
cel簽隻bagley就搞笑了

登子係Arizona讀大學
都有一半係腸

lma

Barnes 要overpay 先賣

佢等LMA buyout ，應該又係險簽系列

Lma buyout, 點解唔去網，76人底者LA?

我都幾肯定 buyout一定冇塞軍份
安爺爺咪慢慢等囉

唔太記得個史上最大tpa幾時完
係咪得兩年期

死開啲啦

唔怪得有陣柒味
以為呀榮累事
原來係有班腸狗

腸榮登一家親 場面溫馨

等佢老母 安伯成日當其他隊係水魚

記得講過好似可以等到暑假都仲可以用

傳木狼rubio 加選秀權易魔術ag

榜尾區交易冇人理

唔明點解而家換

傳傳傳傳傳
有意有意有意
講到30隊都想trade，仲未有一單震撼既野睇下

NYK比網 屠緊

你買野都係啦，就deadline先會有減價邊會有人咁早做trade

KD今季係咪已經收咧？

又係rozier

快點震撼我

係，應該唔會再打
條25狗抵撚死
登狗又抵死，上錯賊船

登登啲波究竟點傳到出去，好撚獨

好似超級市場做買特惠速銷咁.

袋利手骨折，脆到

好撚勁

btw 呢場贏禾狗

原來傷9左,唔怪得打打下無左佢

佢好似慢慢追上綠軍雙子 MJ簽人有改善

教練幾識發揮球員所長

但成隊黃蜂我都厭talent 唔係好夠

除左3波 其他都到晒頂咁滯

登ASG之後D 3分炒到癲

咁多年，習慣哂

肥登又三雙

望落條拋物線係正中目標 不過都係彈出黎

今日瘤班後生幾有拼勁
相反狼

有無人同我一樣，覺得狗榮同Harden 值得一齊入nba 1st team

瘤今年PO隊黎架 點同倒數第一呀

琴日贏波

好勁呀........

加油呀

呀牛

Jump起

唔係拍左粒波咩

牛射左佢咪算

但其實兩隻手仲揸實粒波
同埋已經用晒challenge

都好明顯拍到粒波

笑撚咗

咁都要完場發嬲 暴躁撚

真係好悶 完全冇trade

kd又傷

傷乜

都未好返哂

牙牛個球冇野好講啦，除非佢扮到俾人拍到飛甩左個波再空中拎返

啲鬼佬仲話應該吹jump ball

沾狗第4節炒緊30度都照出
俾佢r到個3雙返黎

數據同大炒
我皇全都要

30 mins triple double 都唔算r啦

見到有傻閪勇講天花板再高都冇用

笑撚左

唔講我以為IG、字母一入NBA就NBA ready
一樣raw撚到仆街

一個就交緊25分場
一個就mvp黎

睇左上半場，佢廢到仆街完全打唔入
第4節刷數據

真係好撚好笑
唔講其他啦
Curry都養左幾年先變星啦
不過佢地知鬼咩

佢場均34mins 今場出得30mins 都唔算r三雙啦

又斷撚左腳呀隻傻閪
抵撚死

笑死, 真係trade都無人要

慘到
當初重要係自己想去basketball hell
而家真係go to hell

Halliburton 真係好勇敢

2018 redraft好撚正
Bagley Bamba跌到
DA JJJ應該跌到7，8
2nd round好打到, mitchell robinson, shamet, trent, melton, Brunson, grahms

hield廢撚到
斷估都賣唔出，阻q住哂

事後redraft，DA點都有頭5 JJJ係今年傷者

殺滅首輪黎

mpj 都打翻上黎

好難講喎
1 Doncic 2 Young 3 SGA
4 今年睇足腸, 我係一定會排Bridges>DA, 仲要上過DPOY榜
5 放多個就塞得走DA, Sexton (MPJ炆啲)
放DA做5,6,7都一定有case講

除咗當值無一個我會排先過大麻頓
大橋都唔會
依家大麻頓對腸重要性一定大過大橋
睇佢今日一switch就無人搶到籃板

Ayton太唔穩定喇，成日好幾場又閪幾場，恨鐵不成鋼
今季大橋既表演係腸既third best player
Ayton今季既表演我排佢後過Saric

Offseaon要extension既話，大橋一定優先過ayton
Ayton仲未說服到人佢值>20M既球員

睇好大橋會keep住進步，wing player係modern basketball太重要喇，老閪都要續左先

大橋依d 3D 頂盡咪值15m 一年

OG都18M一年，大橋今季表演at least 叫價20M

有睇大橋今年就會知佢唔止係單純既3D, 佢係two-way player

講打波無腦佢全nba數一數二
仲好意思笑鳩人

字母無腦？

笑 無腦都MVP

10年前咩

細魔廢一格都16m啦

做乜無啦啦串beal

咁大仇口

大橋無自己三分個隻創造力(step back個啲), 都係等cns
不過佢今年啲急停中距c9s, 手長腳長, 極撚似kawhi
sor9我點都係排橋>DA
DA話佢防守好好係, 但佢真係會成日無啦啦miss cut in, 呢樣先搞到前兩場第四節唔再出佢(今場大炒, 唔計), 何況1on1你睇saric打mb個場...
我依家寧願saric 22, ayton 26min咁出, saric係會令防守廢少少但進攻真係好好撚多

係囉
明明上場同WB有講有笑
原來咁憎beal?

year 3既比較

大橋年年都進步梗，上年執番好過射姿，宜家d三分去番pre draft既平

同埋你講得啱佢d pull up mid-range今年又係練番黎，出手點高到痴線

DA個問題都係咁，inconsistent. 都已經唔想再loop,就快死心

Saric係今年既奇兵，知佢係有作用，係無諗過係咁大，近依幾場closing lineup都係出Saric,似係想為playoff鋪下路，宜家佢場均出得18-19 mins, 希望Monty用多d,去到24-26mins會幫到隊波最多。
Saric個net rating係全nba第一

最仆街真係bridges心態好撚好
希望佢可以叫返醒carter
係真係好撚似, 雖然無kawhi咁大隻, 同埋捉steal同板都無kawhi咁強
但1on1防, 我覺得係好過kawhi同年

DA好難執....因為真係完全無問題, 淨係心態
佢個spin fade away jumper好多commentator都話unfair, 唔可能stop, 佢家下係成日走漏位個下有啲嬲....同埋呢隊波真係好易switch走, 所以DA先成為防外線最好center, 最高coverage, 同時差唔多隊隊center對我地都打到識飛, gobert, valcinuas, MB(係得jokic個場, DA真係守得好好), 但關鍵都係saric最好用, 防扣2, 攻加5咁嘅feel

如果數字人留大橋就唔使捱屎綠

Zhaire Smith cls, 13th pick兩年打咗十場左右
今年已經無波打

邊有得咁講

其他未必得，但大橋個情況絕對可以咁講

個時我仲覺得橋好撚慘, 費城大, 阿媽幫費城打工
zhaire體能撚好用啲, 同埋個時簽咗ariza
好彩trade鳩咗, 笑死

我不嬲唔睇大學
但zhaire應該無咁差?? 佢都係因為喪傷
唔傷來講, 加埋個時76仲睇得起fultz, 同埋有得賺heat個1st pick

屌

未諗title

特別鐘意串人唔傳波

mvp跟智商排？

弱智點拎

智商同技術兩回事

弱智都有mvp
冇mvp果個係咪衰過弱智

你家MB破包夾一事上 同字母同lv
都係一樣咁弱智

咪執禾口水尾

勇狗
果然係淨係識負皮唔敢駁

地平撚拎amvp點計

球技同信仰有咩關係

仲要AMVP

AMVP 最勁
星中之星

YES

恭喜定我網東區第一先

靈堂射手發揮出色，狂入一球，豪取三分

入樽王勁啲

加拿大人氣王勁啲
直接goat contender

要VC先得

Danny Green廢能到哭

原來太陽西2

On9火箭又輸

今日又東一唔到

聽日實得

你網聽日連打兩場咩

打爆瘤, 上返東岸第7位

笑死

咩啊聽日76打鹿喎

你識唔撚識架76東區戰績好過網woh

火近 12 場贏 11 場

76會輸架嘛

就算聽日網贏，76輸
因為1-1
1場16分差1場13分差

76會排先

多謝你又燈一場俾76贏先